公元前 嫦娥條八婆偷食左王母嘅仙丹

之後佢諗得好清楚 佢要去奔月

廿幾年啦 點解我中秋仲係冇女

睇到你呢個post都知點解你無女